話高登不嬲仆街口賤個d一定係新會員

以前最多咪改下圖 賭下j
釣下d未夠秤就上網招sp既傻仔
起下d恰呀公呀婆既街童底

邊似而家成班憤世嫉俗既mk小學雞句句都係雞係公廁咁巴閉

同意 以前邊有咁仇女

d 中小學雞黎黎去去都係幾句，講野諗野又唔對番件事
柒撚左又唔認，係到死撐
似足d廢老個見到乜事都講 "又係美國佬d陰謀 "

個陣最多咪就係貼唔同既胡迪圖
邊有而家d人咁惡

真心講 以前真係冇咁癲

小學雞唔識分輕重 連最基本是非觀都無埋 仲以此為榮

高登不嬲仆街口賤
釣魚台自古係中國領土

大家都係以訛傳訛

聚集返高登舊勢力反撲班小學雞啦

咁又係 08年既高登仲好愛中國 會一齊去六四 一齊屌柒恥笑中國人既學生妹

點睇黃凱芹係咁比人恥笑

老老豆豆
都好過而家呢班5p

以前根本得好少
係連登依一兩個月突然增多

以前高登屌都有分寸，真係做衰野先屌/起底

連登班小學雞以為乜都屌/起底就巧威威

08年屌中共之餘，都大把人屌柒大陸lo

連登反而一踩大陸 就有一大班會然出黎話香港都係咁

以前正常好撚多啦下話
就算係波台假膠最多咪玩下吾系甘牙
好似出面班撚樣咁講野實比人屌死

就算係又點唔啱就要改嫁啦

唔通學埋班垃圾老中坑死雞撐飯蓋咩

真係唔夠啲小學雞嘈
講佢地又唔明，明又唔用腦諗
明明自己錯都要唱反調，為咗嘈而嘈
自己心照依家風氣幾垃圾啦
風就咁多年上網都唔會見到成版口賤、亂起底、亂吠嘅post
最多叫做有啲嘢一窩蜂會洗版，但唔會係口賤嘅說話囉

講左幾次

以前舊登班過街老鼠
過到想騎劫全部高登仔

以前咩所謂高登力量，高登大軍，404空降師
雖然得啖笑
但係針對既係仆街仔，起底推上報改圖玩謝佢地

而唔會針對受害者
起錯底借刀引罵戰係會俾人話群起屌到飛天
追擊到2036做過街老鼠

幾時係以口賤為名？
高登的確係可以有個句講個句
係言論自由
但屈雞呢d你講得出預左被人圍屌

呢個先係近十年既高登